人民日報體育版--大批香港同胞上街慶祝熱刺勇奪歐聯亞軍

白衫

多咗